老蘭唔敢告，太子站兩個人就犯限聚令

Stand News 立場新聞
5 m ·
【警發限聚令告票的標準】

今晚是萬聖節，疫情之下，政府的 4 人限聚令續生效，不少市民照常出外慶祝。中環蘭桂坊更是人山人海。大批警員實施人流管制，但未有警告人群違反限聚令，只呼籲市民向前行，「上返行人路」。

今日是「831 太子站襲擊事件」發生 14 個月，有市民由傍晚起陸續到場獻花，但人數不多。晚上 8 時許，附近大廈間傳來「死黑警」、「黑警死全家」等口號，地面有人和應，大批警員隨後突然推進，到聯合廣場後 B2 出口一帶，舉藍旗驅散市民。

現場有多組市民分別被截查，期間一名戴豬嘴男士曾與警員爭執，不滿警方突然清場，他與同行的伍女士未幾被多名警員帶到後巷，被票控違反限聚令。伍女士事後批評警方無理，她指同行只有二人，「邊度搵四個人呢？打橫來講。」她表明會抗辯，不會交罰款。

現場有多組市民分別被截查，期間一名戴豬嘴男士曾與警員爭執，不滿警方突然清場，他與同行的伍女士未幾被多名警員帶到後巷，被票控違反限聚令。伍女士事後批評警方無理，她指同行只有二人，「邊度搵四個人呢？打橫來講。」她表明會抗辯，不會交罰款。

黑警做幾多野想洗白都無用啦

老蘭鬼唔計

用帶圍住自己

Stand News 立場新聞
2 m ·
【警蘭桂坊自圍橙帶？】

今晚萬聖節，中環蘭桂坊人山人海，大批警員在場維持秩序，要求市民向前行、勿停留、上返行人路。警員又一度取出橙帶，圍著自己隊伍前進，未知用意為何。

上庭抗辯

警察執法唔洗你教

唔識日文不如唔好整啦，好柒呀

唔識講英文

I can't breathe ar